睇下CNBC係點cut Trump’s speech

This is not true, what he said is not true, we have to interrupt it

睇到起雞皮可以咁撚誇張

總統發言都可以CUT

人哋老闆係民主黨

覺得not true咪等佢講完再反駁囉
直接cut真係好肉酸

主播當評論員

其實就算係fake又點？
報新聞可以咁架咩

仲要純粹係咁講佢唔啱，所以cut佢，佢唔啱窒窒地咁，個應變要跟CCTV啲主播學下

呢個做法 同中國播tvb新聞一樣 假野唔好睇

香港既新聞台可以試下咁樣cut林鄭講野

都未撚查
點可以話佢fake 唔報
cls

人哋法官嚟㗎唔使上法庭都知係錯嘅 聽都唔使聽哂就知佢一定錯

要cut cnbc 啦

it's not true

呢度唔係法庭

“It’s not true”
呢句說話係無敵
點解not true？
有咩證據not true？
咩係true？
無人知
總之答唔到你既就”It’s not true”

即係佢覺得有人講大話就cut得

Cctvb

It’s absolutely not true

呢啲po永遠無含登力

佢哋啲語言偽術真係耍家

你班___ 食相唔好咁核突啦

真理部阿美利堅分部

無恥...洗腦洗得仲勁過中央台

硬CUT, 同CCTVB有得比

如果唔係身有屎 你咪等佢講完之後恥笑佢
依家咁樣硬cut

仲可以寄望什麼兩黨共識?
侵真係對抗共產主義暴政的最後希望

唔知幾時佢地變左法官, 總統自己嘅睇法都唔比發表, 連登左膠仲話冇證據選舉舞弊

好似早排中國啲電視直播, 睇睇下就無左訊號

同場重溫2年前真理部經典片段

口吻好洗腦

It NEVERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR happened in USA !!!!!

好撚痴線

What's going on in USA?

？？？？？咁撚痴線

u r right.
JUST "not true"

點撚解可以咁肯定no truth?

食撚屎啦

Not true咪播出嚟等大家去判斷囉

真係痴燃線左癌極權

CCTVCNBC係咁

美國人覺得無問題？

u

佢話not true就係架啦

左癌一早被洗囇腦啦

好忙呀佢 又要做新聞報導員又要做法官又要做陪審員

d愛登力死哂去邊，
仲咩唔含第4權

痴線
左膠依家好似餓狗一樣
四圍咬侵

好直接,就咁話not true就唔播,個主播又即刻知係not true個下好野

仲衰過強國電視台一播CCTVB新聞就播廣告。

新聞報導員已有資格對總統說話內容批判為不真確。

你點證明一樣野唔存在？
支持 Trump告上最高法院

cls 佢個責任只係轉述
憑咩而家可以做埋判官
最多事後轉述其他觀點反駁

真係講冇後台都唔撚信

心虛到咁

佢以後淨係斷章取義咪得囉
逐粒字cut

癲撚到

咁撚核突都係第一次見

好撚野習近平...

如果係假既點解唔等trump講完再逐點擊破，定左媒自認連反博大話既能力都無

How did they verify it is not ture?

Can sb. tell me the name of that guy?

仲衰撚過以前嘅亞視新聞、今日嘅cctvb新聞，兩個共狗台最多cut人哋一忽播再補兩句 or 選擇性報導引渡觀眾，佢直頭係未播完就cut兼講自己觀點話not true

跟據呢個邏輯
黑警開記招
香港啲記者係咪都可以cut佢個直播

exact9ly
又唔見播刁大新聞果時cut? 個啲就not true 喇！

其實講緊野既人就算唔系總統, 佢都係個差唔多全國有一半人投既候選人

新聞機構咁樣玩法都可以接受?

美國睇黎都真係病得好L嚴重

by saying "it's not true" repeatedly
or using plausible deniability trick

cctvb真係走得太前
世界潮流

其實都好癲線
真定假睇嘅人自己有腦會諗
依家比電視台自我審查晒
同大陸有乜分別

我話not true就not true，我對眼就係證據

咁多年都做緊

屈佢叫人飲消毒藥水
其實係講緊個化學成份做嘅藥，而消毒藥水都有用嗰隻成份，但係製法唔同咪有分食得同唔食得

啲人到而家仲屈緊侵講叫人飲消毒液

好似以前翻廣州咁
cctvb一播新聞講敏感嘢
即刻就 等我變身先。。。

做新聞有哂立場就食屎啦你話唔岩就唔岩？

衰過訊號故障

YES!!!!

報道可以就咁話cut就cut
話fake就fake 咁唔洗報新聞啦
學共產黨咁
2+2 =5

cls

啲中国 個主持已被跳樓 之後話有精神病記錄

支那台咁

同央視一樣 左膠大撚哂

支那唔搞台灣原來係咁解

直入中路 想搞三戰

我以為得中共有E招 原來美國都玩得 仲要有左膠支持

以後冇民煮黨Approval既演講 全部唔直播

外國點睇依單嘢

定係佢地大多數都覺得cut總統發言冇咩問題？

Shepard Smith

反正佢兩個月之後都係總統lor~

我原本真係以為得中共做得出
呢單野真係好痴線

人地都未講你就話not true
屌你老母你唔俾人聽， 人地點知佢點樣not true 法啊

Pls forward

俾你睇下我問有冇問題，有條友咁答我

仲勁過CCTVB

Twitter 求其一個職員都有能力censor 總統

provide no evidence = not true

講真，我覺得仲誇張過支那就咁cut，條友明顯心虛到要係咁重複嚟係呃埋自己

新聞報導員當自己大法官?

香港代表有cctvb

痴撚線根本

新聞報導員變撚咗法官定邦登發言人CLs

同玻璃國一樣

做到咁都得，你就知有無舞弊啦

咁特朗普好嘢

原來拜登個仔lap top 係証明媒體真係假媒體， 假新聞

而家有用啦

It’s simply not true. President’s words are not the truth, mine is.

無規定電視台要報導政府發言?
咁樣隨時架空個政府都得?

美國人做唔慣呢d野
一做就明顯唔自然

電視台做埋法官

班美國佬點睇呢單野？

做到美國總統都可以滅聲
由主流傳媒,FB/Twitter基本上今次都唔要面

好快索性播都唔播,然後佢地直接話係拜登做就係

cut得好!

“Dude, what should i say??”

個個話佢冇證據
乜原來進入司法程序，可以周圍公佈證據？？？？
等佢輸咗再話佢冇證據都未遲啦 太明顯了

CNBC 都左
你有冇睇過squawk box joe kernen

之前 FBI 條片至咁樣笑鳩支國

tvb係live完最多cut頭cut尾 白變黑 而家做到費事

真係當啲人民係智障
真定假觀眾自己判斷啦

好撚癲 就算香港紅媒都唔會cut9飯民

真 佢講得好唔自然 lag lag地機咁

你又知真相??

似支共嘅作風

有晒片 又有人證都冇evidence
其實只要冇人認罪 佢地就話not true同no evidence
所有案件都唔使報導 未判之前都係not true 冇evidence

我相信美國人唔會好似華人咁冇骨氣冇人做whistleblower
出面都有個usps staff爆料

諗起之前葉建源記者招待會，CCTVB無端端拎走支咪。

惡撚過cctv

只要控制到每部電視機長開播住D乜野

法官探員上身

主播當裁判

唉
睇個主持咁講嘢法，
同睇林鄭都無乜分別

滅聲

收到上面order做野

好圖

Absolutely untrue
No truth

單係呢條片，已經係斬左以後反獨裁力量幾刀
可能影響後世一百幾十年，trump唔上去真係救唔返
“美國都係咁”

美國人點睇呢單嘢？

主持人講得好啱，侵原全老吹，駁唔到

而家變咗係傳媒揀總統而唔係國民選總統

而家咪有一半人覺得有問題

中共真係領先歐美50年
朕唔畀你睇，你冇得睇

就咁not true? On 9
你係要播出嚟等人民判斷
唔係你自己話not true

Btw有人有其他幾間cut Trump嗰下麻煩share 想睇下邊間表現最好以後可以做CCATV

好鍾意出長文
叫香港人對美國兩黨 對傳媒 要理性分析 既人
見到CNBC咁樣cut法，又有咩感想?

香港人見到CNBC咁樣做，
見到facebook twitter咁樣ban人
因而反佢地既media，因而聲討民主黨
想問咁樣又有幾唔理性 幾唔冷靜？

做咩又唔出篇萬字文講解下呀？

問下班左膠
點解當年搞metoo又唔cut?

推

Cls真心睇到起雞皮！雖然知道媒體都係畀人控制，但直接cut再直接話係假，真係前所未見！

屌你老母 憑咩做判官

已經去到咁
仲屌侵侵仲想spin既唔該醒醒

新聞只係負責報
你加咁多自己意見咪撚叫自己係新聞啦

CNBC 又知係not true ?? 個主播係全知全能嘅上帝？

唔知邊個，邊個都好，可能有難言之隱點都好

你可以收民主黨錢，但你見到咁有咩感想，
知唔知自己做緊乜

如果喺香港，嗰啲記者會唔知要停播幾多次

痴線, 佢又知not true?
講o左勁多次absoutely not true

同支那有乜分別

其實諗返轉頭 審查制度本身都有問題
我睇野洗咩你審查姐
正常人都有批判思考
有人選擇信有人選擇唔信
我唔睇晒兩邊說法我點判斷岩同錯
你下下話fake既就所有block晒佢
咁大眾仲有冇個人思考呢
十足啲愚民政策咁 飯來張口
總之block左啲野唔睇就岩架啦
而佢播俾你睇既野就一定岩
根本就係驚大量唔想俾人知既資訊傳左出去會引起社會混亂
無論個樣資訊係岩抑或錯

相反拜登就最true最pure啦

其實直接唔播咪得
播其他新聞

美國咪都係咁

傳媒自己做埋法官

屌你老母傳媒既責任係傳播真野
依家「侵make依個speech」就係一個事實，傳媒只要將依個事實播俾大眾睇就夠
至於侵講既野真唔真，關你個電視台閪事咩，要決定都係啲評論員、法庭決定啦
佢都戇鳩鳩

如果個電視台認為侵講緊假野，就更應該播俾大眾睇，俾大眾知佢地個總統講緊假野，更加唔係唔播！大眾有知情權！
屌佢老母

仲有冇離譜D！話曬都係總統

Because there’s no prove it is true
And there’s no prove that true is true

依加真係好多係幕後想操縱傳媒大眾既手法
播乜都係佢地控制
知得愈少既大眾就愈害易任人擺布
令好多錯既野一路都被以為係事實
反之亦然
真係好撚危險
知情權真係好重要

遲早香港媒體實有樣學樣
民記、泛民、抗爭派一講野
就not true

好恐怖

應該播晒之後再出評論
cut左等同剝奪公眾知情權

Twitter大把人話 做得好添呀 侵侵通大話緊係要cut

調返轉係林奠俾人cut 呢度會點講

日本仔講緊美國反侵反到癲咗線
笑登啲票拍拍褲袋又有幾張

知唔知點解藍屎陣形咁牢不可破？因為佢地接近無條件相信權力

CCP style
睇睇吓變廣告

不如講習近平俾人cut啦

其實學得過，但問題係呢度唔係泰國，主流媒體係紅色(之前D咩保一國兩制頭板，大家都見過)

你cut到佢先算啦

各位，以上指控唔係事實，我地先睇下其他新聞

總有D人駁唔到就FF一個唔會發生既情節出黎

左膠自稱尊重言論自由

跟返佢哋大佬cctv姐，唔洗分得咁細

其實可唔可以寫信告呢啲電視台

Trump is acting like a whiny baby lmao

我反對你嘅說話，所以我會誓死cut咗你講野嘅權利

最少炒咗呢個垃圾報導員

CCNBC

播緊都可以突然cut, 民主黨D勢力好大下

做埋FBI 警察 加法官證人
未審先判加布導

另一個角度, 嘗試退後一步睇, 你可以理解得到 有幾多美國人係幾咁 "憎恨" Trump.

憎到佢一個地步 唔理用乜嘢手法, 乜嘢手段. 已經唔記得咗自己本身嘅信條, 某程度上"自己" 變成左另一個 "Trump".

其實咁樣係需要 引以為戒, 尤其係 "連登".

Note: 當然, 香港唔同, 為香港本身就冇 "公平" 呢兩個字, 亦都冇選舉. 冇話事權.

當左侵係魔王
不擇手段都要消滅佢

washing post 出D POST真係極之BIAS
美國VERSION既大公報

真係誇張到以為返左大6,
今次咩屎都挖晒出來, 之後仲點扮民主國家

左膠最愛果句
//與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。 當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。 //

依家邊個係怪物?

4年嘅抹黑，仲有一半人係支持佢已經係好屈機嘅事

第一次真理部，報導新聞。
it is not true.

咁黑暗

而家1984式嘅傳媒、social media加Brave New World 式嘅娛樂麻醉完美管治

我轉台或者熄電視係我自由
但係你cut佢講嘢係你問題

但係有一半人支持trump，反而民主黨要出晒千先得一半

咁你知唔知點解香港既傳媒唔會cut?因為佢地比政府控制住。

咁你知點解trump會比人cut未？

呢個世界原來好撚癡線, 唔係 Trump 整停左個 2025, 支那呢一刻應該做左霸主

twitter = Weibo

CNN CNBC NBC = CCTV

新聞係應該如實報告發生既事

而家呢d叫媒體極權

個主持Fact Check未？

TRUMP真係大智若愚
唔做得咁核突都唔會突顯出所謂自由社會既自由係幾虛偽
兩邊都WEAR爛晒塊面

CNBC主持 : 我一聽就知係Fake news, 唔駛傾落去~

依4年嚟見招拆招，我信侵冇咁易收皮

此地無銀

你講得唔係咁啱喇
而家咪民主黨同阻膠係度「做」新聞囉
審查改撚過先出街都唔係「做」新聞？？

原來真係講嚟都冇意思

Yes!!
四年前都唔理解呢個問題, 四年之後佢亦都唔打算理解......

I did not hit her!
It's not true!
It's bullshit!
I did not hit her!
I did noooooooooooot.
Oh hi, Mark.

Not true
Simply not true
That's not true

當年小布殊都係咁畀左媒玩嫁啦

直接 no evidence not truth
播新聞 好似法庭咁

其他美國媒體：
MSNBC：

CBS

Thx

做緊直播都可以cut話假
話唔定之後請左拜登出黎認種票呢
直播緊你點知之後發生咩事 講幾句就cut話假

好歹侵侵都係美國人票選出嚟，新聞機構憑咩cut人？

以為睇緊中央電視台

今次真係柒到 cctvb 都攞嚟串佢哋

cctvb 勁開心，執到寶咁播哂出嚟

共和黨未來4年真係要考慮下大規暗殺民主黨既黨報打工仔

a bunch of criminals

ABC

21秒就係